﻿ Cháu_Ngô_Công_Thành đã nhận được trên 20 triệu đồng
( NLĐ ) - Ngày 23-6 , Báo_Người_Lao_Động đã chuyển đến cháu Ngô_Công_Thành ( TP Buôn_Ma_Thuột - Đắk_Lắk ) số tiền 10.440.000 đồng của bạn_đọc Báo_Người_Lao_Động tiếp_tục gửi tặng . Trước đó , vào ngày 18-6 , Báo_Người_Lao_Động cũng đã chuyển 9.900.000 đồng cho cháu Thành.Như vậy , sau một tuần Báo_Người_Lao_Động đăng bài “ Hãy cứu cháu Thành khỏi nguy_cơ bị mù ” , bạn_đọc đã gởi giúp cháu 20.340.000 đồng . Với số tiền này gia_đình đã có điều_kiện để chăm_sóc và điều_trị cho cháu . Thông_qua Báo_Người_Lao_Động , gia_đình cháu Thành chuyển lời cảm_ơn đến sự chia_sẻ và giúp_đỡ quý_báu của bạn_đọc .
L . Thanh
